iCloud 一問

如果我上載左啲相係iCloud圖庫 之後洗機 咁我係咪仲可以喺iCloud度down返啲相落嚟

求救

係

ICloud 係雲端 ，你洗機又唔係洗雲端 ，無影響，前題你要記住 iCloud account